(投登) 日本定台灣

如果比大家揀去日本定台灣旅行？ 睇下日撚多定台狗多先

日本=正評
台灣=負評

史上最垃圾投票post

當係香詩開post賺積分？

有得去日本邊個會去台灣

負皮 唔係因為投台灣 係因為個POST太戇鳩

想知下姐

係香港食屎

緊係去日本啦

你個名 我未去過日本

快d去啦 真係好好玩架